達哥放假放到11/3，叫我每晚點算

吓？

世界未日

唯有Loop番以前d fifa電台

你以前無達哥個陣係點
依家咪點
唔撚明你地做乜鳩
唔好語慣左 我諗你唔睇達哥既日子多過睇 仲慣乜春？
成日唔明你地呢啲無左乜無左乜日子點過係個腦諗乜
明明曾經都係無咁過日架啦
利申我都聽達哥既

有排都未等到佢玩bio 2

唯有睇youtube頂癮

睇華農兄弟

世界末日啦，世界末日啦

重溫下李文海

好彩唔係睇開直播
得閒先上youtube睇
啱啱先睇完莎木1

唉，當係小別勝新婚啦
無得聽先開始珍惜達哥
班小學雞仲成日fake或串鳩達哥

回晒塘仲睇

我一出世就有達哥睇

休息下啦 順便睇返自己2012年 d replay 果陣d風格好睇好多

你都講到咁 我仲點有得講

一定係打完年獸chok親條腰

好似係年年都會放大假

年年都放一個月架啦

我夠知啦

開始懷念backup佬了

睇住蔡思貝先囉